把你的心事留在這裡(14)

隔離登開左10年POST
lihkg舊Post

有心事, 煩惱, 解決唔到想搵解決方法, 想搵人發洩, 呢度係好地方
無論你同我講出你既心事又好, 怒屌我30分鐘都好,
最重要既係你可以搵地方舒緩到

希望可以幫到你地

唔方便留言講既, 可以
Telegram:
Group:

連夢裏也會覺得快樂難求

連淚光都光不過黑夜盡頭

不過不過我不用難受

像我對你也不敢講永久

連天都知這瑣碎悲哀背後

woo 一切都不算得罕有

介意女朋友第一次唔係比自己 呢啲處女情結困擾我幾耐

如果佢係處女既, 你係咪肯定拍左拖啪左之後就一世先?

唔肯定可唔可以一世 但就好想佢第一個係我 我唔想做第二 呢條刺係心入面好耐了

鐘意左個人但覺得唔值得鐘意
成日都忍唔住好在意佢
覺得好心煩

咁你啪完, 分左手, 你個情意結就解決左, 但個女仔就返唔到轉頭
唔想做第二, 咁你做咩唔早D識人?

而我不知道處唔處女有咩分別

頂唔順既, 你咪分手去揀過個處,
人地有人地既人生, 人地有人地既過去,
接受唔到既, 你可以走, 無人逼你

樓主我到左啦

你搞到我諗起張圖

係唔在意就係唔在意..
要逼自己唔好在意..只會更在意...
你已經沉撚左船啦

覺得遺憾

到底係1200蚊定牙jeff
別那麼幼稚

真心問, 你試過同處女未先?

現實無你想像中咁美好

咁你簡到個處，啪完要愛人喎，要同人到老喎，你要求有條件，你都要承諾

沉撚左係咪冇得救
過多一段時間就應該唔會再見到佢

係呀我突登咁講

可能佢好細呢

唔洗咁燥既

係無得救, 直到另一個出現為止,
但你又只可以個心係度亂, 又乜都做唔到

未 我想要返我女朋友個處咋 我想佢第一個同最後一個都係我 佢係我初戀 我係佢第二任

唔見一排就會淡
必經階段

我都未屌過西sorry

試完之後, 係唔會想返轉頭

不幸既係試左兩次

處緊要啲 定你同佢相處得好緊要啲

想比你試我

啱 鬧醒我 我唔想再執著呢啲垃圾處女情結

oh 咁你要習慣下啦...
處女無你想像中咁撚美好
第一次往往係不幸既回憶

上大陸可以修補處女膜

你留返比頭頭

who

我都好想另一個出現

urm.....去飲酒就可以解決好多問題

咪教壞人啦

你估個個係你？

sleeplasevenhead

抹黑?

我唔飲得

嗯 我會 係我衰睇咗小多士啲post 睇到心理有啲失衡

講事實

就係唔飲得, 所以先會有另一個出現

另外, 我同我朋友都係識15歲, 養左1年先啪,
處女->綠帽收場

又唔係有咩野特別爽
乜柒都唔識 有得揀都係不了

識咗個男仔係我中意個type但佢成日去蒲 諗緊應唔應該放棄去繼續了解佢佢

你愛佢個人定愛佢塊膜？

我好大碌

真

去蒲有咩問題?

睇黎你好有經歷

衰啲講句，佢唔會為咗你而唔再去蒲
放棄啦

曖昧既野係咁架啦...
享受過咪算...再加上點解會柒?

又改名

曖昧最難放低 因為停留係最好嘅回憶

你表白左咁無計...
曖昧玩左幾耐, 玩得耐先表白就遲了

小傳奇真係好好聽！

send 10次, del返8句

Mr不了

唔準你笑佢
我笑就得

笑完你係咪打我呀?

你咁撚大隻，不了

我已經分唔清你ex同你exex
只係知道係度搵到講你既post

屌你啦

exex咪米八嗰個

咁又真係有時好難放低個ex既
我都同過個ex一齊左一個月, 但放唔低前任所以就分手
但係一齊既時候sweet既野係會記一世

J仔算唔算ex

速離否則開槍, 我走先

花式自殺
係我唔忍

曖昧讓人受盡委屈
找不到相愛的證據

8J+YofCfmKHwn5ih8J+YofCfmKHwn5ih8J+YoQ==

追緊一個男仔 但佢好似無動於衷咁
唔知應唔應該放棄

為咗個女仔紋身...知道佢唔會再中意我..我都知道我地冇可能一齊

一齊左幾耐呀, 紋埋身咁jeng

Spare tire only

...咁都紋

［member] 屋企人想移民 想送我去留學 但成幾百萬 我唔想佢地咁老又洗咁多 唉 [/member]

有冇人同我一樣long d 覺得自己單方面聯繫

唔洗驚, 我可以答你一定有,
有回憶有物件, 唔等於仲有愛,
就算del左又點? 就算掉左又點?
你既野蠻只會更加令佢諗起ex既好

下? 點樣可以個心無個ex?
分手唔係失憶,
留低件事係度唔等於仲"掛住"個ex,
純粹係你對佢根本都無信任,
佢有chat record? 咁佢有無搵到對方?
因為你好唔開心, 所以要對方將佢自己珍惜既野掉左去?

分手啦, 佢值得有更好既人
p.s. 我相信你送比佢既野, 佢都一樣會留低, 但到時已經唔再關你事

邊個代我負皮鳥

好煩 唔知前面條路點行

我也不懂

怎麼了

怎麼了, 你累了, 說好的 幸福呢

好想唱k

好頹

光復香港

時代革命

有無人聽下我講

有

拍左拖3個禮拜~但女朋友成日都唔想見
話我CHUR

佢本身就比較獨立？

有無諗過你唔係男朋友

最近識咗個男仔
攬咗 有錫面
但佢無表白過
之後我鼓起勇氣問佢我地咩關係
佢話佢每日收工收好夜 放假又去發夢 無時間諗
佢即係想點？我係咪俾玩緊？
但我真係好中意佢

有種男仔係純粹享受曖昧同追你嘅過程
不過，亂世中真係唔適合開始新戀情

喂屌...知道都唔好講出黎

頭先同完隻港豬講野，嬲到訓唔到諗到義士為呢啲人爭取就覺得好唔值，點解俾人打嘅唔係呢種人

唔好再打擾對方啦

扮訓既人, 點都叫唔醒

我今次又太直接？

情人們全是雙子
虔誠時才會傷心
聖潔的只敢動心
纏綿時遐想眾生

原來我諗起佢仲有感覺
一段無開始過嘅感情仲痛苦過分手

對
岩岩一齊佢都同我講過,可能成日陪唔到我咁

失眠喔

自推